食三哥嗌清湯比同學恥笑

今個禮拜五就 last day
呢幾日就特登約多啲人一齊lunch
知道grad之後都冇咩機會咁多人一齊撚廚

今日就約好咗食三哥
因為自己本身食唔到辣
所以嗌清湯
點知其中一個frd聽到就屌我話食譚仔嗌清湯不如咪撚食
其他frd又join埋一齊恥笑
搞到我好尷尬好想搵窿捐

其實夾硬食辣食唔曬咪又係嘥晒
食到辣你估我唔想食咩
就算有野飲
未食飽都已經飲飽啦

利申屌我個個同學嗌十小
但係我嗌清湯都冇資格笑/屌番佢㗎啦

清湯matter

有冇人可以陪樓主食清湯三哥

惺

你琴日咪講左囉

係咩
些牙ac嚟
仲有佢係譚仔
我係三哥，差好遠

你真係多花臣

聽日會唔會係南記

從來唔食

閱

00後d笑點真係奇撚怪，咁既假膠po都開兩次

Forever清湯

第7行未改好

大把po係咁出㗎啦
我只不過係將個日子拉近少少

啲PR post真係好撚麻煩
唔撚食啲化學米線呀

譚仔/三哥打手唔易做

係，要將一碗化學物品既米線
令人有食慾，難過sell 屎